老豆食食下飯呻返工辛苦。。。。。。。。。。

老豆：唉 返工好辛苦 手頭上未做哂D野 老闆又催催催 洗人唔洗本
老母：知你辛苦啦 飲啖湯先啦 返工做野真係好大壓力。。。
老豆：成日OT 又唔夠訓 又大壓力 唉
我： You are well paid for it

之後老豆就冇出聲了

岩呀

老豆心諗 早知當初射你落海算

渣ga

生着你眞係前世唔修。大男人頂咗幾耐要幾辛苦先會喺家人面前呻？好心靜靜哋聽下同意下佢啦

你老豆忍唔住想呻下都唔俾

中學雞定廢青?

你老豆做護士？

it doesnt matter

慘得過我要聽老豆呻佢做野幾辛苦
而我同阿媽知佢攞苦黎身
背景: 公司老臣子
幫個後生老細打天下
明明老細都想養老咁
主動叫佢做啲濕碎野到退休
我老豆仲多管閒事
當正間公司係佢咁
然後返屋企講到自己幾慘

我識有個fd都係咁 鐘意自己做人嫁衣做隻狗，跟住又呻自己辛苦到隻狗咁

樓主老母真係好，娶到呢啲老婆係你老豆既福份

安慰下老豆洗死咩 仲要寸佢
人地可能忍左好耐先敢講黎呻下

高質回覆

衰仔早知射你落牆，返到屋企想呻下都比你駁嘴